有位叔叔寫咗首歌

如題，今日有位叔叔話寫左首歌比香港人，想比多啲人知道。不喜勿插，都係人地一翻心意

好有心 不過……

唔識形容果種感覺，都係唱返願榮光好啲